見到有泛民願意挨家挨戶咁派防疫物資

想講真係患難見真章

屌你老母班保皇黨已完唔知去撚左邊

一聽到自己個區有事就縮返入老母個閪窿到

無彩攞無曝光唔會係社區上見到佢地

更加唔洗望保皇黨會落去疫區派野

雖然蛇齋餅糭就一鑼鑼

但有事一定唔會見人

死左人會就黎自拍話你知佢有關心

佢地只會諗打壓，例如諗定叫威露士點解要賣比泛民，點解議員會有錢買

唔會為人著想

然後有錢就話你有油水，完全唔會講保皇把持左社區幾耐，啲油水比哂圍内幾個幫選既人

到選舉就屌起塊閪面去你門口求你投佢，再搭多兩隻糭

仲要你多撚謝佢

再投保皇黨既人既香港人唔止出賣緊自己良心

仲出賣緊自己利益，到有時唔會出現幫你

本土都一樣縮